\subsubsection{Kommunikationsschnittstellen}
% Specify any interfaces to communications such as local area networks, etc.

\begin{itemize}
    \item Zur Kommunikation zwischen dem SoC und der PC Applikation wird Http
      verwendet. Dazu ist für das Produkt eine Netzwerkverbindung notwendig.
\end{itemize}